like dissolves like

做事同價值觀就應該跟住環境而變。
犯法要承擔後果係呢個冇法治既社會已經不合時宜。
聽到啲人仲話沖得出黎做義士就要承擔後果就真係得啖笑。
規矩規則係比蠢人去守，因為佢地冇獨立思考，咁樣做可以令社會方便容易管理。

好多香港人就係咁，唔識變通剩係識跟規矩做事，習慣成自然，最後變埋理所當然。到左環境改變之後依然相信住舊個一套。

當世界上無晒車既時候，我覺得香港人都會遵守交通規則，乖乖等綠燈過馬路，仲會proud of自己，甚至去糾正其他人。

醒啦港豬，咪再做裙腳仔啦